有人話 男人唔係煩錢就係煩女人

我會話 有時間煩女人不如搵多兩個錢去call g

拍拖會受傷
Call g唔會

即刻駁嘴

記憶猶新